香港人每日工作點止8小時, 經常每周工作多過6日, 民建聯你有冇出過聲？

工聯會仲反對工人集體談判權